多唔多人一條友過英國？

仲有幾日就出news
無家室冇女友嘅大家會過去嗎？

在。

我喺加拿大讀緊
樓主過唔過？

我諗緊
可能要睇埋條款先

你慣唔慣煮嘢食
唔係冇咩好食

會去英國邊邊呀？
要唔要照顧父母？

我喜歡煮嘢食
我只係唔捨得香港啫

唔捨得老人家？
（點解諗要走）

英文差

我知有朋友準備一條友到澳洲

唔捨得朋友，唔捨得個環境，唔捨得家人，唔捨得個文化

點解走？
討厭唔講理嘅社會制度，討厭橫蠻嘅生活文化，討厭中共專制加自肥嘅管治模式，亦唔鍾意某種中國好俗嘅風氣…要我講我可以講一年…

當然，我都好喜歡中國菜，中文字，或啲中國人我係欣賞，同埋我都有啲內地朋友，佢地都係好人…

WORKING HOLIDAY？
我年輕都係咁，容易做決定得多，我絕對鼓勵年輕嘅大家以WORKING HOLIDAY嘅方式離開香港，再落地生根

過黎囉 驚咩 過黎搵我玩

same here la
but horse die then you need to walk ar ma

邊頭？
生活如何？有冇華人嘅圈子㗎？

暫時係果邊識到嘅好似8成以上都有伴過去，個人覺得同朋友出發有個照應唔會咁無助

man, nope

喺外國咩都講得
係種族問題 女權問題
唔好辯論
要注意

移民師

大陸呀 屌內地

呢啲po都有捉字撚

會 其實自己一個人有時仲更加易處理

自己一個
想幾時走都得

留學順便睇下移唔移

打算一個人去倫敦
要諗工作先
三十幾歲人從頭開始唔易
如果後生十年我會唔諗即衝

今年26 應該一條毒撚去 冇女
屋企深藍唔洗理 朋友港豬唔關佢事
驚冇工

朋友各自有家室，亦去唔同既地方，我要去就自己一個

我去到就小數族裔，我地就係人地討厭嘅議題

未決定呀

以前我懶尊重同懶有文化，所以逼自己改口叫內地，諗住禮貌啲
不過大陸人都叫返自己大陸，我真係多餘

動力低啲，同埋無人同自已傾，1516啲，
不過如果我有家室，過嘅機會更大

你？咁你幾時？小心走唔切

有
冇得揀所以係走
去到大把香港人洗乜驚

我同你一樣
你係咪一開放就即過去？
香港啲嘢點？

年青真好
我係你一定過去試
當體驗都好

大家邊到落腳？

諗緊可能係曼城

呢到已經兩個曼城
點解曼城嘅？

冇幾十萬過去好快收皮

最保守要幾錢

有嘅
不過我又唔覺得唔使太多

一至兩年生活費吧

一個月用一萬姐係至少都廿幾萬啦

見微知著，舉一反三。

城市規模比較大， 工作機會也較多，交通方便程度

me
一個女仔去，個個都話我好勇

已到曼城

巴打帶幾錢過去？

理性討論會唔會仆街？

本來三月，依家復活節之後。

會佢地多數只有口講理性，
你得罪佢地依兩個問題同比大陸仔話辱華差唔多

我識的去英國澳洲多

唉

一個人去，發展更大

去就一定去 係等緊個邊好返先去

Thanks
我都參考一下

但我個人暫時偏向住鄉下一啲，感覺歧視無咁多

欣賞你
會去邊個city呀？

情況如何？有冇料過啲嚟？XD

我諗住帶三十萬左右咋，想問係咪唔夠？

點解嘅？因為疫情？

暫定曼城，邊到搵到食就去邊

疫情；想做多一個月；未準備好

仲未諗清楚，年紀唔細。只可以講我仲欠一種動力。

淨係買左機票，未轉去。

種族問題佢地傾向咩立場？
最近拜登話性別認係女人嘅所有人都可以參加女運動員比賽，英國人會唔會覺得左膠

澳洲我有好感多啲，但我得BNO，去澳洲又好似要讀返書，我都無乜得揀

你預幾多過去？

唔夠信心

我都想過去，宜家一個人喺澳洲

咁多人揀曼城嘅，呢個post清一色曼城

資金先走

You have nothing to lose

全家已經到咗

我都係年紀唔細
身邊無人，好似無咗個原因過去咁
一條友去，去到只係為生活，生活到咁又點，有小朋友我都有返個目的啲，乜都無我都唔知點解要過去

但活係呢個咁唔合理嘅社會，我又接受唔到

我都唔太熟不過我表弟係英國左膠黎，又冇乜野，但見有D左膠就好激動，我諗都係睇人

又未夠開到離岸

有家庭就唔使諗啦

我，諗住去到學英文1年先

有冇伴

冇伴仲自由

放棄囉，其實大把香港人係曼城

其實我想試倫敦，但全世界都叫我唔好

咁有希望？
咁我真係研究下曼城呢個地方先

咁你同我差唔多喎。
我父母走左一陣子，冇女。都習慣左一個人好耐。
走，其實係想變。
唔想返工放工，星期六日留係屋企睇住個仆街政府

留多陣，係唔捨得我份工，人工overpaid 。
但仲係差一個動力。唉。

一條友過

冇話希唔希望，絕望都去
今次係人性表態
錢vs人性

好多嘢都頂唔順支那港共
我自知自己有吳花燕創傷後遺症
吳花燕死果時都話相信国家
點解華人點會支持依個人渣政府
成個社會都爛到入骨
停....唔講廢話....

想當年97移民潮
第一波係最好待遇，之後就收緊
所以快d去係最好
而且多人去，人多自然安全
支那狗蝦你
你都可以即刻吹雞叫我出嚟
大家共濟難關

其實你冇家室的話，你三十歲的話係更好唔太多顧慮
一來你已經做咗野一段時間，有啲積蓄，都夠你去外國生活費兩三年
仲有三十歲適應新生活唔太難，好過你到四五十歲，事業發展都定哂，要去外國係仲麻煩
可能你最擔心都係要離鄉別井，離開家人朋友，但我認為，就算係風平浪靜的日子，我都認為一生人要揀一段時間去個完全陌生的地方，自己學吓獨立，而且呢啲嘢你等唔到老先黎做

如果一世都見唔番D朋友
就算你識N咁多個新朋友 感覺都係差d

唔係上年已經走得啦咩
乜未落實架？

黎緊會過去
但其實仲諗緊去邊個城市好
乜都未準備

除非你真係走難，如果唔係都唔會以後見唔到朋友嘅係可能見的機會少咗

應該叫支那
如果叫大陸 係認同緊佢哋係大 香港係細唔止地域上

會

以我加拿大經驗：
種族：唔可以歧視黑人
但係作為Asian俾人歧視嘅時候唔好大叫種族歧視
冇人會採你
女權：唔可以反對墮胎
唔可以反對LGBT

三月八完lockdown再決定

咁多錢！

大陸佬一d都唔介意你叫大陸, 佢地唔覺有貶意, 仲好鐘意你咁叫, 有個大字覺得係讚緊佢

點解亞洲人又可以被歧視

最少十萬至十二萬？件事會穩陣啲
如果只有幾萬，我會有啲唔安心

你本身有幾多？

美國大學亞洲人同白人嘅收生機制係一樣
黑人拉丁裔係優待
因為黑人覺得亞洲人仲高高在上過白人
（嗰啲咩亞洲人數學好叻嘅刻板印象）（點解我咁屎）

一條友過去

一條友過去，已經過左去

英國建議你有生活半年嘅錢

Btw, 我年輕時去澳洲working holiday, 身上都係得五萬，一橏活得好好，別怕

加油啊巴打！

未出details

same here

年青 後生 就走 仲有時間比你去適應

Ching 鼓勵你去 當重新開始比自己正個新生活

訓街？

大家咁話
趁仲係香港，賺多少少先過去
仲有，如果第一次出遠門係別國長居
要有防人之心
我記得當年初到澳洲，住hostel ，唔小心被同房偷咗錢
無咗成個星期嘅糧，房冇cctv，根本無仇報
畀定心理準備你，我見過好多可憐事，但咬緊牙關，始終捱過到，總之萬事小心

非年青，非後生
若唔係個仆街政府
我煩少好多嘢

我都係咁諗. 其實去陌生地方生活同做野好平常, 舊老細係鬼佬黎, 佢由畢業起就四圍做野都無再留係家鄉, 亞洲南美歐洲都去過, 可能係亞洲人習慣要係home country 生活, 但其實去第度生活做野會令自己接受多d 人地既文化同習慣, 歷練多d 個人都會有成長

差唔多背景

有份正當職業 係香港都叫養得起自己同屋企

做落去 無得發達 但應該會有舒適既生活

不過前提係 香港仲會係香港 而唔係臭港

又不過 臭港已經注定要比支那同777攬炒 再留都無意思 走係遲早既事

已經到埗 啱啱讀完書

真！多謝巴打提點！

去參考一下吧

我都會一條友去 LM

26巴 諗住等疾情穩定少少先

其實一個人最易走⋯

利申：一個人，已走⋯